中國移民十居其九係特工，其餘都係大中華膠

係一窮二白既中國能夠有能力有錢移民本身都係靠黨，就算學業表現突出都自小受黨栽培，本身出中國都要經過政府審批才能夠出國，

你會唔會容許自己d奴隸走曬無得被你奴役呀，你會唔會送給移民位置比自己敵人嗎，

你怕唔怕自己d奴隸出到國唱衰你搞到打草驚蛇甚至內應外合令外國勢力有所警惕同介入嗎

你會唔會被奴隸出國提升競爭力令自己同自己仔女容易被淘汰呀，所以西方國家中國移民必然係愛黨愛國既精神分裂患者，係中國特務

又未必既

但好多華人，尤其老一輩，去到日日淨係睇微信當睇新聞
果邊d英文媒體又睇唔明，
有個we7咁方便好似咩都有的睇咁，又點會自己上網搵其他source嚟睇

日日咁睇正常人都會到變on9